真係好撚老尷！！！

放工時間坐地鐵好逼
我校到個手機mon最暗
先開何麥枒個po睇相
點知！！手機自動校光左
我以為無人睇到
一抬頭 我隔離有一男兩女學生望住我

睇性感相比人睇到真係好老尷
我屌！！

如果今日見到我既 唔好起我底

有無人都試過睇性感相比人望到